覺唔覺WW1 其實都唔太World

歐洲自己玩

中東同亞洲都有戰役爆發 不過規模唔大

唔覺

真,當年好似非洲南美中東支那落後到仆街

唔可以當佢地係世界

其實再早期既7年戰爭都屬於係世界大戰

都有講法其實7年斯戰爭先係真正既第一次世界大戰

歐戰

仲有全球各地既殖民地呢

當年亞洲最打得應該都係土耳其

唔覺
七年戰爭已經好world

日本打鳩山東

WW1根本就係自己友圍爐打交 個個都兄弟堂表黎

你不如話唔太1好過啦

打歐洲列強殖民地都算開戰既

Agger 如果world war one 都當World war
咁 7年戰爭都應該算係world war

香港人都要去打埋一份仲唔World?

除左歐洲戰場
仲有小小中東戰場
鄂圖曼帝國後方被英國派的羅倫斯搞亂

亞洲戰場得日本德國打左幾野

嚴格上 又真係唔係world......

阿拉伯勞倫斯

意大利一戰幾勁 二戰變左廚師

如果土耳其喺亞洲 咁我諗你啊媽都係on9

你咁問得明顯你唔太明佢個意義

因為當年烈強殖民地遍佈世界各洲

佢地打起上黎，咪等同6大洲已進入宣戰狀態，因為就算無真係有戰火既地方，都係佢地國家既一部分

而且佢地亦有係殖民地生產武器同各樣補給比戰線

所以唔一定係要每個洲都真係戰場之地先叫world war

非洲殖民地之間都有打

其實當時運咗幾萬中國人去英國，幫英軍去前線做工事同執地雷，鄧永鏘死前正為呢班中國人爭取喺英國立碑

關hk 咩事

hk 咪英國殖民地，英國有參戰，點唔關hk 事，係無係hk 有戰場姐

如果唔計，咁WW II 係咪又唔關美國中部事